瘦撚想增磅求指教

有無ching可以指點下應該點做 無做開尖但係因為個人瘦想試下增磅 但係逼唔到自己食咁多嘢想問仲有無咩方法或者建議

飲奶粉

唔做尖都飲得？同埋唔係會爆暗瘡咩

得
唔好過量

爆瘡都係睇個人體質
所以好難答你

正常飲食就ok
做占

咁會唔會話停飲會縮好多

唔清楚

我都係 食極都冇肥 好瘦 想增肥

增重都要做啲gym/其他運動，唔係嘅話會淨係增脂肪冇肌肉

利伸：一年前53kg升到而家62kg，一星期兩日運動加有時做gym飲下奶粉

食維他命B